眾籌去太子站做場法事，超度亡魂

搞大形啲。破埋地獄
宗教活動睇下黑警派唔派防暴黎。
比全香港人知道黑警喺太子站打死人。

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

Push

[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

我們已經念了 阿彌陀經+往生咒 + 心經四會

太子諷誦阿彌陀經三遍回向（尾七）